《馬賽克日本》限制級以拍攝AV作主題

簡介：
故事從被東京的證券公司裁員的男主角常末理市回到老家開始
在雙親的勸誘下理市到了位在與老家鄉下很不搭調的一棟時髦大樓裡的公司「GALAXYZ」上班
開始工作才發現原來這家公司是一家AV廠商……
於是理市被捲入了這個因性產業而豐裕的小鎮 在這裡一次體驗到破滅、成功、絕望和快樂

種子：

唔好意思其實我係想大家幫手加速

好

用AV做主題，幾吸引

睇過，記得後期好撚癲

睇到後期包你J唔出

24.8 唔lun郁嘅

唉，唯有繼續推POST等多啲人DL睇下有冇好轉

一早睇左
E家應該死曬SEED啦

女主浜川文美江打後仲有咩作品露點?

91.1%

幾重口味都照J

呢啲用嚟J到喉唔到肺，正正經經睇av仲好

lm

值得一看

92.8...

93.8.....

95.1

#metoo

97.4.......

一樣

有無名

Lm

中川朋美